【安比救阿】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXLVIII

#StandWithOzil

1

續牙安約

又話搶口？

The King is Back

想像唔到完全體比比會有幾癲

安比 尾到

wenger

拿隊型撚到

而加唔搶口幾時搶口

臭蛇食屎食著豆

TOPIC咁和平?

金章

抽咗N賓送 各位追數追N賓好了

安巴比

似中度

屌你老母 Pepe今年40m
下年咪60m身價

Thank you chelsea

今場唔會安哥motm掛

過人已經好撚勁

個topic

半場反杯

屌你老母

李城唔係我地敵人

安哥出行

安一個過三個

安x比

燈撚到我阿返cup

拿卡今季
希望唔係續約戰士

想像唔到full-paid比比有幾勁

Thank you Chelsea

今場換走咪圾就爽

屌你

下半場有無得睇安巴比
安 巴丁 比比

唔謝謝支爾西？

安#10

依家趕返嚟睇

李城都搶口多左啦

又話thank you 車狗

即討要迷安迷屁
然後賽後再多謝我支路士

賓話冇收到

李斯特城tunnel有對狐狸眼望住

好似澳門賭場嗰啲陣咁

反cup都唔搶口唔似老婆清喎

等緊佢變番里爾個陣既佢

屌topic多謝轟狗啦

內定吊你老母

世界末日啦

都仲未夠轉會費

安哥

唔係搶9轟狗口咩

然左先gel

反cup只需5分鐘

達狗反cup

我抽一位手足送
抽咗賓 叫佢送

比比勁到 係咁draw foul

酋長幾時加翻牙安對眼落去

牙安食咗過期春藥

咁係咪應該踢返右邊

好在冇抽我

加個雲加像啦

今場好有火

迷達又贏
賽前出安個個屌老母
而家個個入返哂入個閪到
好似個咩波羅包咁

扑街仔

歐霸苦戰激起佢嘅鬥心出嚟救廠

有啦

安

ESR傷？剛放監

風水陣

唔搶口邊似馬撚

牙達收咗佢 passport

傷出左

仲喊埋出嚟添

有冇ching講吓esr點傷？

認真今季聯賽只求過熱狗

Yes 😢

岩岩傷出

波羅包

安 比 好波

好陰毒

pepe勁到

比比係咪開始進化

應該係上連登睇完車區對佢啲comment 激發咗

終於唔使望太陽
整幾球遠射ok?

入tunnel圾搭住laca laca唔理佢

💙💙💙💙💙多謝切爾西💙💙💙💙💙

你記仇到

又話咩唔出巴丁on99咁
今場安入助攻佢就入返佢老母個閪骨到

講真迷達迷安行得前唔前過古思堯

原來牙達3年計劃係到Pepe升到80m

車狗弱智唔係扮

仲諗住雪到凍哂

球十二碼咁都要主球證行埋去睇var 平時一早比撚咗啦 痴撚線 係唔咪要諗下計唔比

完全體比比

屌 咪幫車路士上前四 快啲輸

Willian's first half vs Leicester:

1 assist
1 shot
31 touches
89% pass accuracy
5 accurate crosses
5 accurate long balls

好撚驚千祈唔好大傷

一個夏維迪斯應該KO

屌 有畫面

迷達成季柒左咁耐 俾佢威番排

屌你老母垃圾安雷斯玩小圈子

爆佢閘

其實第一球埃及唔埋去係咩事

比比真係分期到第幾期就比幾多貨你 如果係供甩左既比比

點反

心未凍

使唔使我出公海引戰

我地兩個簽約三年嘅老鬼 2021瘋狂carry

安哥反底

牙安咁撚老仲有得進步
勵志到

想印安#10

佢張圖想講咩 想講ARSENAL多杯過車仔？

安巴比 效用：1場

兩中龍就入兩球

點傷的

雲加

咪gel 啦

好心你就摺埋
早排又話召喚我
叫住你未完場咪柒仆出黎
次次唔聽比人笑

比比獸進化

拎盃打飛機
核撚突

今場MOTM
安
比

上個po抽波衫捉到勁多隱性迷安

冇錯，呢度成班文盲

點解schmeichel每次失波都咁肉緊

咁先入

第一球我覺得沙卡問題大過安
傳得咁閪

安啦
有助攻

因為隊友抵死

Esr似係自己拉到

迷達只需20蚊入會

希望冇事

迷安行前幾多年

安蛇兩場兩助攻

O狗乘虛而入

頭先miss左球12m 睇返精華先聽到laca 入左波之後真係嗌到勁大聲又長

堅弱智，唔係扮笑撚到我

鄧阿安開心

內定我

養咁耐終於究極體

幫我哋入隔離post多謝你啲兄弟

張圖唔係車狗po

要加就加呢個係球員通道上面望撚住班球員

翻鍠la有安了thx

第一球冇人埋去拍，屌成日都輸on9波

百屌成材

以為佢想省拿卡

安哥又助攻 反安仲有咩講

請交多兩個助攻以示服眾

其實o仔呢幾場一路都表現得唔錯 做咗好多串連工作 係k角同禁區頂引到對手再比 又有幾球直線

安哥效用：1場
恢復時間：半季

屈到

push

最鍾意呢隻味，認真

咩叫又 隔左咁耐

廢閪安還緊min pay都有人吹奏?

無/無咩接觸下傷先大鑊

自炒

好似係拉親

Nicolas Pépé's first half by numbers vs. Leicester City:

100% duels won (5/5)
41 touches
5 penalty area entries
5 fouls won (most)
4 ball recoveries
3 crosses
1 shot

快
我摩拳擦掌

隔離班軌嬲到😂😂😂😂

上場冇睇？

上場carry歐霸唔計？

安蛇個下一過三有冇美斯影子

省中係咪紅得？

屌又嬲

carry?

狗竇都MON實

我地得歐聯亞軍
廢事比人寸返轉頭

佢地自從輸咗足總杯之後怨婦到而家

上場後備救世

今日佢咩事？變左另一個人咁

佢妙傳比t仔入波追平wo

達蛇先知到

買返嚟踢到得出身價都好好了你睇車買咗咁多人都冇邊幾個掂..

不如叫佢哋加入我哋啦
Welcome to Arsenal

佢係前場hold 到波都已經差好遠，對比係ESR 玩快變節奏one touch 兩種風格，其賽幾好

我pm左佢教佢點踢波

改口叫安帝了

前半年去左割包皮？

喜般

定係你開po 我出去撐你

得個頭

俾人屌完monkey之後反底

想睇下佢哋啲柒野

學啱啱各位兄弟話齋
可能俾臭蛇收起左本Passport

仲係安蛇姐 唔好吹咁大好。

內定左。等安sir入球就派

輪換論又贏

要叫比蛇了

飛機盃，唔至在

可以拍爛當cap圖嗎

講出安會反底

同猁啲平常心一樣

達蚊
安蛇
雲帝

愛狗

再踢養生波就碎左佢本野

安哥出行
終於有效啦

比哥

粗粗地改左

輪換贏波=牙達好波
輪換和波=牙達好波
輪換輸波=正路波
結論:牙達好波

一早裝左

條裙太長 又zoom到望唔到隻腳

安帝
韋帝二世

又話助攻都派

屁屁身價應該有番一半40M

其實唔敢J住
生波都有埋助攻/入球先

助攻都派唔係賓講
唔計啦

屌 退訂熱時了

Mon po狗死全家

話左有電蛇葡安比埃好難輸

佢哋同一team

澳洲都安心到

兩年後就80m

william

歐霸生波助攻唔記得?
對富咸生波助攻唔記得?
安哥

上場咪有

韋利安同比上年犯太歲先咁輸 踏入牛年勁到癲

所以你無得出

出ESR出到傷，等住俾人屌
反達好易估

牛年一定牛

澳洲好多人都有裝

原來達蛇牛年一定牛講緊安蛇

下半場出邊個好

安哥出行 依個真係10/10

你收左幾多佣

佢踢右好好多

可唔可以放中指

真
過咗15拜完神即刻上力

snapchat狗

改圖嘅嘢交返俾迷基做啦

之前又話踢左

有理由相信安雷係為左幫車爭前四先上力

新細明體？

成班一定拎黎溝女儲火

佢踢左邊都勁

牙t見到渣士幾開心
兩個應該有路
係些路迪果陣應該做過愛

佢好耐無改
懷念

唔用snapchat典cow女牙

唔覺
之前佢踢左都勁
不論後面係葡哥定saka佢都有料到
係剩係夾比狗唔掂 根本係閘既問題

赤壁巴上次廣東話pm屌完安哥之後就勁咗

互射幾多次

美心不了

可能想渣士過黎

話自己迷達
會牛到囡

屁屁夾葡哥勁好多

咁撚係掛
西左半季竟然同mahrez mgginn 占士 ESR TAA 呢堆同助功數

下一季渣蛇領軍

平安鐘準備

唔好拎一字排開比啦，佢哋盃多啲

下半場出派對 巴丁操番狀態

反安欠安仔一個道歉

安狗

遲左返去睇
Esr 睇落係唔係大傷

葡哥

.呢度主流反達，個邏輯應該係
輪換贏波=出xxx一早贏咗啦
輪換和波=出xxx一早贏咗啦
輪換輸波=出xxx一早贏咗啦
結論：達係原罪，換咗即刻捧英超

菊哥本身勁

屌換左傻西33號

呢個真 比狗快死去psg

Mikel Arteta says Willian is "starting to produce" for Arsenal and hopes fans will begin to see the best of the Brazilian in the coming weeks.

比狗躝

其實今場進攻係唔同左。前面D人多左前插，又多左中間向前比波。
以前淨係識企定同橫傳

第一場已經9咗兩個Assist

做乜嘢

25哥

要有場面攻勢就一定要有人做到hold波 你睇曼城 馬列斯肥簡 jesus silva sterling全部都有呢個能力

冇計，明顯太廢

佢踢法理論上係啱比狗依啲成日上嚟嘅閘
唔知點解踢出嚟咁廢

自己行得落去一般都麻煩

咩啊，佢之前開始反底就係踢左...

坐低等軍醫入黎之後行出去

送咗幾次大禮加埋有牌係身比比無嘢玩了

盲反不忍面對事實

比比勁到

happy班尼斯拉傷埋

對面又傷一件

Harnes傷埋

奧狗

對面傷一個

比比跑得好好笑

上半場多得佢屁屁先咁勇猛

傷班尼斯 李城慘

Sterling啲frd

奧燒咁

屁屁今次一球12碼 黃一件傷一件球王表現

對面出底褲
好勁下

李城又傷

拿又係X差D係左閘位出事
今季都唔係一次半次
唔明牙達諗緊咩

球直線真係功架

Sterling係核突比係滑稽

下半場個太陽曬撚死舒米高

大獲了李城

太強大

Under

李城迷講 好有說服力
安心了

D力水靚到

車狗嬲到

傳過阿狗

咁樣傷就真係有排了

佢個樣本身都好滑稽

Harvey好似傷得好甘

有冇Ching有link 啱啱先返到屋企

屁屁百屌成才

傷呢下唔關屁屁事啦

佢點樣傷㗎

慘

好似係我馬拎波個時傷？

又貼地又快

Barnes

對面條底褲其實幾勁 有啲驚

佢自炒姐

李城啲傷兵多撚到
阿狗算係咁

嘩出埋擔架

真士田
麥迪臣
班尼哥

兩個一齊既話兩邊都勁

追波貪腳落去嗰吓拉傷

仲有第一球var都係佢搏返嚟
怎能不愛他

奧狗定奧蛇睇呢鋪了

想larp 個波去得太盡同埋踏落地嗰下差 好似

FPL 入左佢

應該傷ligament

咁公道講返句，唔可以齋用助攻數去睇
之前廢起上嚟，位又唔走，塞住啲位，真係睇到躁
都似係未明達蛇戰術所以唔知幾時應該做啲乜
今場見到走位時機係好咗

係咩，一抬頭見到左邊傷咗件，以為係屁屁撚到對面抽筋

真士田acl 添
班尼斯越踢越好

頭兩個高一班波至少

Under勁撚快驚驚

但係你唔可以否認係靠隻左閘 左路先大量進攻喎

有冇link冇delay 差成幾分鐘

pepe

Pepe!!!!

屁屁真入波

屁！

安又助攻

Pepe

PEPE GOAL 唔反了唔反了

屁

比

安哥又助攻

比！

禾比

比比

李城都慘 上季對獌個場前四關鍵戰之前傷哂啲人

球王Pepe

渣士其實有料 但真係成日都好黑仔

又係安蛇cls

比蛇入埋波值80m了

安哥間接助攻無人講?

屌 助咗攻 唯有拉

安蛇又助攻

痴撚線安+屁

安比

比比愛入球

屁哥

唔係啊話

留意到貓哥一早迷屁迷安迷達

歐霸無睇，偽阿自首
富咸首輪虛火唔計

btw 比比獸

係咪要4 5 6

出安巴比啦屌

-6足球

比安是咪要一齊出

好似通埋對方坑渠

odegaard呢下幾有料

反安走哂未

456未

安比勁到

安比連線

屌呢度d人曲姐 唔通安哥真係勁咩

奧哥幾勁

BT Sport: Injury brings Opportunity

計唔計安蛇助攻

臭安咁都交到俾中間

今次羸右路放題

球王安

安哥呢球計唔計助攻

都仲係跑輸大市

好過買GME咁解

無人吹奏奧狗？

安蛇呢下靚到

安哥2助攻

奧傳得勁靚冇人講

1-3
比比

又韋利安assist
食撚左春藥

安屁出行

應該點都計？

其實呢球最靚係O11個下

拿卡中場個下又幾好波

送波衫啦兩助攻啦

ching反安追擊手

比比右邊都有表現唔屁了

李城係咪完咗季

呢球要讚Xhaka

黑世三

安心放屁

真安比救阿

O11好冷靜

一直覺得佢踢得好

我愛安仔

elneny真係英冠料

幾時有得送

安啲助攻 一係死球 一係負碌 同季初同富鹹一樣

tikitaka式入波

加埋巴丁就有安巴比

未睇到 j左先

我廠威武

反安仲有咩說話講 繼續兜

雙翼齊飛

咁係唔係助攻呀……

迷屁既揮個手

李城做左以前阿仙奴
2月崩盤

車狗名宿都有打手

依條友落地獄啦

奧哥可以買

安哥續約la diu

好似係佢直線分比屁屁

死啦今場應該真係金章安motm

其實蘇恩古幾靚仔

安狗-6到又一助攻

係啊 唔見我吹奏緊？

屌那星安哥又助攻 比比入埋波

Goal!
Goal! Leicester City 1, Arsenal 3. Nicolas Pépé (Arsenal) left footed shot from very close range.
冇A 迷安可以收皮

我地都有安巴比

華dee iverson式crossover

負碌上前六

冇拿卡都冇頭先呢球

埃及好廢

其實係 真係奧燒二世黎

唔井我想點

倒掛

呢球先讚殺卡再讚o仔 殺卡搶得幾醒 O仔攞波前一早已經望定

嚟唔嚟到阿仙奴

拿卡hold波勁到

仲有兩年

我都覺但上場一堆盲反

到雷蛇扮撞到頭對面攻緊要停

o11好淡定

用佢打防中不如用chambers

超級大傻仔

無錢唔夠後備兵 無計

有呢啲industry side player 輪換下其實都係好事

多謝切爾西

不嬲唔反

安哥勁到

冇我 安哥都唔會有助攻

一控一傳好有功架

唔計安助攻？

左安右比

咩名

安今場表現值得鼓勵

個頭就來追得上浩頂

球波Xhaka搶返嚟再分

點解唔試下

今季算交足功課啦李城

佢一直做後備算啦橫掂佢願意

用個鼻頂？

無s7 無問題比比安哥上力

出馬里又贏一場

下個po 名

Mari真係踢得幾好 我錯了

牙安2場3助攻

佢哋唔sick ball

識貨

安哥一招不知扭多小次

你個名

廢事俾啲盲反安有位入

安哥#10

完全唔覺圾有踢緊

上第9，過熱狗

Miss左第3球
有無gif

覺唔覺得我同安哥=新黑雙煞

又要等半年先有助攻

反沙又潛

贏緊換佢出嚟逼搶算，但正選真係不了

你慢到嘔

我傷好咁耐 有幾何見我上場
下季我都應該會比人賣走

有冇人撐下季安哥10號

佢傷好之後踢左5場都冇

貝碧托夫波膽等收錢

O11

有你有我

O11呢下球王咁

一早內定咗

O11 ，如果買斷

不如安#22

永續安哥。。。。

？

個陣踢富臨踢得幾好

佢借去富咸都打過防中 其實可以試下

吹奏既手法層出不窮

迪加係同路維一齊出先表現唔好

宜家先覺會唔會遲咗少少

我
一開始迷屁仲比人笑

頭先入個球 其實拿卡都有功勞 佢喺中場轉左一個圈跟住攞返嗰波傳上去打反擊

當馬里哥死？

我係富咸全季mvp

O11真神童

留咗俾基亞利珠

神童

不嬲架啦

其實成隊都有攻勞

今季都反個啲應該盲撚嚟

未夾到 爭球權
奧狗要有波 經佢先有用

o11 skill

三年計劃
唔反達了

上場踢5分鐘全隊最多tackle次數

皇馬應該唔會放O11啦，要用佢吸引夏蘭特過去

安哥逼搶

禾第一件牙狗波衫就係印屁

跳舞

人地3個夾安

泰利文斯都傷？

係咪跟住番黎傷左就收左皮

安哥三年計劃

Willian has now provided five assists in the Premier League this season, more than any other Arsenal player. #afc

冇咩必要要兩個人做中前場串連 功能重疊咗

唔係啦
上年上半季mvp

球王安勤力到

葡哥勁撚到

葡哥勁到

等咗年幾

佢吸引布歐來阿拉

唔要esr了

皇馬似想買麥巴比 宜家呢個時勢唔會買曬兩個掛

安哥入埋波就完美

證明今季阿英超真係好撚廢

William逼龍門

Who need Ozil

對軌傷之前成隊打得最好係佢

Saka個頭型到

師兄識波，拿卡G點

覺唔覺歐霸個陣先係輪換陣 宜家呢個陣要爭英超了

西追鏟完人扶返人起身咁有風度

我又要POST返出黎

我為大家介紹個球員

佢叫Calum Chambers

19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是張伯斯，有著66.67％的攔截成功率

葡萄牙隊友嚟

卡通咁

完場前坐底俾vardy 入返粒

MO11都特別勁

人好球技好

雖然冇俾好多kill pass 助功 但好多串連都做得好好其他野要時間再夾下

比巴丁落下場攞下感覺啦

O11真阿
唔踢阿就離隊罷操

同鄉呀

迷比了 3球都關佢事

奧狗想點

上場絕殺激動到跪地

o狗

奧狗直線

讚壞咗

吹左哂 躝啦

嚇死 以為2打1原來雷sir喺鏡頭外

O 想留力R霸

O11又一球靚直線

謝君子上身？

認錯波衫

好撚靚

皇馬間諜

前幾頁仲講緊挪威神童即刻變奧狗

O11 前後傳都有killer pass 好撚癲

睇錯皇so 藍色波衫

覺得佢幾靚仔除左luen毛頭

個力度錯撚晒

醫院到咁

用返安打10號位算

2隻皇狗

我走得太前 佢嚟第一日已經叫佢o狗

ESR>>>>>>>>>>皇馬間諜x2

team killer pass

其實唔係阿狗勁左 係李城廢 今場

埃及向後踢

雷蛇呢下都幾危險

西阿而家上力希望爭番到歐霸位

如果係對面隊 呢下好靚

證明自己傳球天賦
對手都有能力助攻

咁你講晒啦巴打

場場出牙安實得

有踢咩

傷左幾件差唔多

李城帶左R霸啲頹氣過嚟

不嬲奧狗

贏歐霸冠軍直頭踢歐聯啦

李領先1:0嗰陣你喺邊？

屁屁反搶

我就係欣賞老婆清呢種自信

leno:終於唔駛曬太陽

我屁今日motm

唔曬太陽一早cs

Mari

點睇你的dm起了作用
屌到安上電

快能到

岩岩訓醒

馬里完封華迪

Mary

幫愛狗carry成條後防
達狗嚟頭幾場都有用佢

西斜屌你

佢當對面隻閘狗咁撚

Mari跟到vardy

mary

我地都無羊 saka party

馬里哥

馬里

Mary!!!!

召喚迷馬

mari 勁到！

華dee，渣ge

邊個仲過馬里廢?

迷馬

Mari哥勁到癲

講左mary跑得快過麥巴比

Mari=bug

Mary勁撚到

拿卡爭少少又俾到球靚波

Mary 夠華dee跑

不過pepe生番晒

mary跟到華dee

Mari好穩

有K6既影子

出派對

Party

派對

玻璃狗入黎

K6 不了

岀走場狗

Vardy Fifa Pace 88
Mari起碼80

Saliba應該唔洗再出現

師兄你被屈5毛

Esr點傷

想他自爆？

Mari bug到

我馬勁到！！！

換圾

唔輪換沙

玻璃黑鳩

mari跑贏varfy

派對大哥唔好再傷plz

派對快啲拎狀態！

今場屁屁撚到對面一棟都無

新走場

今場冇比狗既右路

走場

唔好啦掛

85分鐘又傷出

點解唔換走xhaka
真係鐵人咩？

好撚慘

舒服到

水貨派

Party ready未架，佢好似係傷hamstring，通常都比較複雜，易再傷...

咪癲 佢番黎 holding躝

1on1 vardy

加納水貨

唔好啦 廿歲姐

pepe即刻勁左幾倍

話說今日邊個隊長睇咗成場都未知

真係鐵人 你有幾可見佢受傷

所以牙達留個換人名額85分鐘換佢

解放屁屁

不嬲都係

派對吹大哂..

拿

試過拉親 真係好難好

拿狗

馬雷巨人中堅組合

派對回塘

開錦上添花party

仲等緊巴丁

鐵人沙哥喺咪唔洗抖

我一早講咗守死vardy

玻璃黑肉腸

唯一價值 夠硬淨
阿無幾多個唔係玻璃

O11呢下過頭

laca

一陣又傷

奧狗過頭

梗係啦
比狗推到死先肯俾波人

西追真係穩好多

頭先葡哥first touch 廢到

頭先射碼都睇唔到，thx ching

拎得衰

之前仲有傻鳩話佢係勁就唔駛之前踢巴甲西乙咁

你抖抖先啦 驚你操勞得制

巴丁換拿狗啦

隊波開始信o11

me too，成日好似好晒，突然chok一chok又會再嚟過

發現呢度啲清反曬我地四大中場

你哋睇到幾多分鐘
上網睇嚴重落後
而家先見到派對

好似話係果邊keep住有得踢
你叫佢都未必想返嚟對住閪達啦

68

達其實好明顯唔滿意埃及表現

希望今場俾巴丁踩吓草

會唔會因為佢上次個celebration?

68:45

渣蛇好似傷埋伊雲斯

68:25

條友跌落地幾痛都好半分鐘實企到起身，屈到傻

咁比狗都⋯

條友爆少陣先口臭啦

佢穩過包皮啦

唔反阿狗班人 唔好話自己捧阿

拿哥呢招背身真係萬試萬靈

李城又有人傷

平庸之鬼

Laca

俾人鏟到上擔架抖一場出得返

咁廢 攻又唔得，守又唔得後備料

隊長

歐霸咁多病毒既咩

英冠料啦直頭

李城傷咁多人

再唔係就推到落底再回傳

明明踢咗幾場都對辦，傷咗俾人踩到地底泥
又要炒Edu又要炒達
唔當達名宿，Edu名正言順係喇掛

依d過頭成隊波得佢俾到

李城放棄歐霸真係正路 再咁踢真係唔掂

李城慘撚到

拿卡換巴丁未

好波就信架啦

早幾日聽啲清講佢交失球波然後失波
之後其他清擺啲咩踢法甲無人過到佢之類維穩
自爆既野無人講
同埋尼斯youtube好似無精華睇 所以呢到啲清應該無乜睇佢踢波

咁樣跌前四真陰公

求下達蛇比巴丁踢啦

可以一日一賽

收埋t jai 休息啦比佢

去細球會踢好過啦

李城換入條友好似 肥左既party

我地以前年年都係咁
都冇人可憐過

話咗閪達唔like巴丁

係個邊自爆完都無人理幾爽

有時都想佢做番隊長

咁又點
比狗完全係防守漏洞
而且葡哥畀波至少唔會亂節奏

阿狗係自己嘅最大反派

轉頭玻璃狗會傷

大家肯入sip，之前企曬喺度

發覺新舊包皮都成日騰騰雞咁
一早已經話Mari+雷蛇最fit

如果真係有機會買到佢 ESR SAKA o11
到我地有未來未

安呢下

安Ankle break

安哥撚狗咁撚

安蛇今日真係幾sharp

安蛇anklebreak

vardy

真 好過羊
成撚日頭dupdup咁

安哥好癲

未來阿

見到Bellerin同Cedric 就諗起當初過嚟做Gibbs後備嘅Monreal

安哥爆

今場係ok 嘅
之前比有快翼啲隊弱點攻擊

阿迷有邊個唔反 英國班阿狗都係咩都反

80m

安哥呢期食咗春藥

都係加納人

安sir angle break cls

如果度雷斯嗰把尺拎去度Saliba
踢法甲都咁爆法，一早要返去小學踢波

安and one!

比比呢場勤力到搶翻好多波

馬里比人射頭都無事 癲能到

安又撚狗

食得多印尼撈麵

攻下得唔得呀
兩球都唔多安全喎

安哥發生左咩事

又有火，隊友比人圍都會企出嚟

我安勁到

儲氣儲足大半季 比我都勁

金章安今場食左春藥？平時無咁勁

而家安正常返都算安全

2場3助攻 反唔落了

廢老安呢排搞咩？

大家覺得比定安motm

撐安=sick ball

如果買到一定要買 佢做到細範圍嘅盤扭同傳送
但唔似肯賣/平

馬里真係好撚勁

安狗好癲

比
物攻勁到

俾達蛇收咗護照

冬眠完

真，嗰班非洲阿迷仲癲

不過馬里轉身嗰下都係慢

條中場開始慢

話埋補時都係廿分鐘 應該ok嘅

軌今晚輸埋

應該平過牛蛙

大地西斯暫時都算係中堅角色入面頭一兩位

法攻係咩

沙哥

雷

拖舟唔走有機會嘅

馬里>>>>>>>>>包皮

當Mary 冇到？

Tie仔可唔可以留下力

唔想要牛蛙，幾撚勁都係咁話

唔洗雷斯 賀定係後場出波選擇都仲好過Saliba
大家諗下就知忍唔忍到

和算la 曼車都唔想贏

上半場啲反沙
未開波前啲反安係咪死晒

真係
零封麥巴比先拎出黎講啦法甲

最好和波

所以我講頭一兩位

擺肘無牌

沙通渠

全隊唯一正統左閘

潛晒啦 咁難得有得上水 一陣就笠晒

但係頭先「得」華狗身位個下好勁
連水都唔比機會佢插到

O11勁過佢 真奧燒繼承人

好難講 我地幫左獌一把

揀波踢正撚樣

希望拖舟出年仲係真馬啦，咁就有機會肯賣

沙哥又型一球

出巴丁未

唔講都唔記得牛蛙呢條友

個下乾淨 清脆到

佢勁有火

沙哥想嘈

寧願獌狗贏啦
等佢地ff追鏝留力歐霸

比比烏係咪夏季走啦
唔挽留了

牛蛙吹撚大晒 好彩冇買到

我反沙 貢典牙

又話記咗名要binc

始終法甲料，未必對版，都係O11好

反沙=反達

送俾巴黎？

兩個夾佢照通渠+搏埋foul

點解講講下何輝唔見左

黑白大肉腸

真 我地有青蛙屁屁夠做

去左柯屎

嬲到走左

冇左坦克 打交唔好睇

1031
Ed-20x

人生意義就係反安

達蛇愛將都反

反阿見我阿阿贏波冇得抽水咪收皮

partey 呢下搶得靚

隱性反達

唔講都唔覺

沙=林狗牙

羊

羊咪熱身啦 留比巴丁

順境波阿記無問題啦

沙卡勁到 飛鏟又中

韋利安完場後要唔要驗尿？
勁到癲

得達識用沙哥
條友勁茅盾

不過o11借咋喎

垃圾時間就出下巴丁啦

沙哥屈到

撚羊來了

整返粒得唔得

李城好多小動作

今場比比真係幾勁 達蛇真係教到佢有進步

西追

屁勁到

葡狗

點解會係個度

pepe哥

葡哥又拎唔到波

痴撚線迷沙哥又贏

pepe係咁一打三

控得好少少已經1-4

下個250

比比好癲

換巴丁未

屁屁唔比奧狗

比呢下

腳都起唔到

E恩那姐踢到咁撚茅

因為拖舟留佢半季都唔用，所以先講買O11

比比獨到

屁屁傳到心灰

沙哥洗唔洗咁撚型

唔出巴丁

比比一定motm

奧狗慘

見差唔多夠期要拎條轉會數先交貨比你咋

開始玩波

佢夠揪

屁屁個腦短路左

有無poba開po

熟悉嘅pepe

大家睇到幾分鐘

安哥都唔差

但唔識起腳

變番弱智仔

呢下2打2自己去冇乜問題

皇開價80m

起碼會交下波，可惜速度唔夠快

比比我dllm

電蛇都勁

你開啦 謝謝支爾西

邊個開唔緊要 最緊要多謝正義之師

仲唔出馬丁

屁屁獨食d定獌狗隻華輸福獨食d?

點解場邊有神奇女俠1988廣告

踢到練波咁

大家睇到
so17中路呢下即刻放俾比比
先係右後衛要做既野

唔係比狗咁帶帶帶
比比跟住佢吞位

今場無羊就...

派對遠射中過龍未

終於可以記返達一功

省到人

班友開始鳩踢

鳩達換人未

福仔啦，越嚟越獨

依家真係多左好多黑腸
英超隊隊都好撚多

下下飛機

Cedric 次次控個波都控唔掂

玻璃狗翻下體la diu

換多d人守啦仲羊

奧迪格成日空哂都冇人比

解圍

吓？淨係今場都有幾球key pass啦

BLM ma

守咩 對面入閪到咩

葡哥又控失

省到人牙

究竟佢識唔識傳中

李城個黑鬼好似party

ø子搞咩

嬲到

邊跑邊控次次都甩

佢有望到但唔知點解唔比

開始學鏝對我地咁

李城都有party

獨食狗

片得幾好

T3都起腳

T仔

達蛇教翼有料到

呢球入咗就Pavard

省中人喎，本來應該中龍

T狗

T3

叫佢跟X朗學下野

比多個c

T

T3係咪cls

勁撚到

O11 真係幾勁
希望買到

Tie

哇 差少少

李城班賤種上半場係咁笑鳩我廠廢

應該4-1

Auba

又出羊..

呢個珍

羊哥

82分鐘出撚羊

出羊 巴丁又黑

咁都唔出巴丁

出羊都唔出巴丁

巴丁...

隊長出黎踩草

又換拿哥

巴丁慘

Odegaard畀咗球過頭
比比畀到入禁區
兩球都控甩 垃圾到

應該唔識
成日唔到位